消息指：共和黨領袖麥康奈爾彈劾特朗普有助擺脫特朗普主義！

《紐約時報》和美國有線新聞網絡（CNN）周二均引述消息稱，參議院共和黨領袖麥康奈爾認為彈劾特朗普，有助共和黨擺脫特朗普以至特朗普主義的影響。

#彈劾特朗普

其實共和黨仲有咩猛將?

點止擺脫 直頭成個黨亡撚埋

自己搞分裂 幾時肯辭職

最猛已經係侵

Ted Cruz?

未至於亡黨既

往後所有候選人冇人夠膽郁華爾街企業既利業，最後所有總統講嘅嘢都係一式一樣，完。

成立NFFA未

唔理選舉舞弊既問題，有個不停搞分化既大佬，抵共和黨輸

Ted 但都比黨友杯緊
基本上已經無其他人 成個黨冇魅力、冇魄力
冇侵e 4年 靠共和既所謂忠粉 根本只能做少數黨

唔同體系

將擁抱特朗普主義既人踢出去

二五到咁不如執柒左佢啦

其實佢退黨入民主黨係咪好睇D

所有MEDIA都拎戴大笨象襟針既人黎做FREAK

下次投票睇過點，冇左侵侵你共和黨等食屎啦

個黨執咗佢啦

咁難得先出到侵侵e種人 將活動同魄力帶入共和 吸引返d年輕人 偏偏就有班老而不拖後腳

Deep state黎

ted cruz臨尾都仲撐住侵

見tg班美國人已經話22年vote them out

屌覆完先發現原來block 7左

GOP is being marginalized.
The states have been taken by political over-correctness but nobody dare to speak out the truth except Trump.

pompeo

2024佢做?

咩叫特朗普主義

2黨得返自己人
互做票咪得

侵真係企錯邊

侵已經係共和黨負資產
人人得而諸之
ted cruz同josh hawley就陪葬
佢哋政途已經玩撚完

侵唔會再係gop啦
一定分裂gop

我諗侵侵20號之後都會退黨

唔覺
不過係變激烈分子

消息指

消息指:特郎普幼子已決定跟父親割蓆認拜登為契爺

12年想搵人同奧巴馬鬥 淪落到想搵布殊細佬... GOP自己都青黃不接

死老野痴撚左

DQ完泛民國家就安全

咁熟既

不如2024你自己選埋佢算數啦

josh hawley 下次可能選總統
如果4年後 大方向係行返右 正常D

當年已經係最猛果個麥凱恩

唔係癡撚咗

保自己政治前途（保住自己份工）

只不過係犧牲左立國精神

成立MEGA Party
共和黨應該無50% 支持者

好心TRUMP 自組MAGA 本土黨啦

所以話侵侵係真anti-establishment
搞死左侵侵只會令佢變成殉道聖人

黑人上美國總統會滅亡個預言成真

Cnn

含侵力：共和黨都係deep state!

佢都變左deep state啦

CNN=fakw news

問過big tech+華爾街+荷里活未

deep撚夠未呀柒頭

丫，今次冇人講XiNN fake news

XiNN 講既野有得verify 咩
都未講參議院放假，點撚投

民主黨啲猛人仲少啦

垃撚圾
侵爺阻你地搵錢啫，民主黨B隊

donald trump 7千幾萬票
如果佢叫人退黨你估共和黨會點

咁我真係支持共和黨彈劾侵侵喇，做人咁小學雞都有

愛侵力根本自多作情

應該唔會倒戈咁嚴重掛，彭斯都反對

你問含侵力啦

呢條友唔使理 同羅姆尼 布殊一鳩樣

我話你柒頭呀，個撚個留言都deep, deep你老母咩

Pence
Pompeo

呢隻咁既支那間諜軟飯王又係度搞事

共和黨可以做民主黨B隊了

學你地班含侵力啫 唔洗咁嬲豬喎
傻閪駁唔撚到惱羞 eq低到毅進狗咁

呢條真係共諜黎
仆佢個街

同香港本土派2016年後既遭遇好撚似
政權DQ媒體抹黑再加內鬥
但係3年之後光復香港時代革命嗌到街知巷聞
希望日後輪到美國個個都係嗌緊MAGA

一早扑左條友
傻西黎

跟本
共和黨同民主黨就係美國版民建聯同泛民

有啲諗過右派裏面侵粉先係少數

點樣可以搵到麥康奈爾𨳒柒佢？

等收皮啦 下屆冇哂侵粉票

Deep state 好恐怖架

好嬲

好嬲好嬲

就係未必係少數佢先要打落水狗打殘佢地

咁民主党會獨大
民主党入面都有激進左翼同偏中間既
佢地大是大非都會同一陣線 好似反侵咁

好驚好唔開心 被你扑左 我好大損失

本土派由頭到尾都未試過係立會有say
Trump 有d唔同
但d政客爭住出黎割蓆 真係有d似2016
以當時既情況同立場 佢地割蓆係政治上係合理 但食相好難睇

你幾時聽過共狗肯主動放棄權利

Trump 都有好多金主嘅
不過未浦頭

BTW GOP當年又唔見咁有魄力打tea party

佢最大金主Sheldon Adelson啱啱先香左

其實共和黨以前個個都係好似McConnell咁，比民主黨西好多，所以距地好强調係“特朗普主義”，唔係共和黨goal。
Trump用既都係自己親信。

而家你見民主黨FAANG奶共奶得好難睇。
但以前傳統共和黨財閥更奶共，只係2016開始距地去左fund 民主黨。

Gop 大佬一向都唔鍾意Trump ，依家不知幾開心，

之前變左Trump 黨，依家做翻共和黨

咁你係咪覺得民主党好好？

早就俾人騎劫哂啦
吹狗哨吹到咁爽吖嗱
家陣老實佢想清係咪咁易都成問題

22年民主黨繼續出cheat

呢條仆街同佢老婆死撚開喇

Pompeo = Trump

共和黨初選一定做手腳

麥凱恩好垃圾喎
咁鬼老.......後生仔都唔會投票比佢啦
叫羅姆尼選2008都叫好少少

擺脫特朗普主義 擁抱人民幣主義

共和黨自己都攬炒
咁真係抵民主黨食住

佢老婆本身係奶共台奸

其實果陣好多人已經預視到唇亡齒寒
泛民就算割左蓆最後都係同本土派同一命運
4年後果然成真
睇死共和黨人就算割蓆最後都係會比極左清算

通常極左係忘恩負義
你共和黨幫手踢走Trump
唔代表唔會清算共和黨

pompeo本身係黨內都唔邊緣人， 唔係侵佢都冇人發揮機會

組新黨啦，呢2個黨已經爛到透

多謝民主黨 幫共和黨做叛徒測試

Trumpism/MAGA

自由行星同盟, 在帝國的策反下，軍方秘密成立的軍政府：「救國軍事會議」政變成功.

你割左蓆之後點? 你仲可以提啲咩主張
唔驚畀極左鬥撚死? 定join them算鳩數咁?

CNN又話特朗普要離婚又話佢個仔同佢斷絕關係乜乜乜

共和黨係咪想參巧香港民主黨做法，永遠做忠誠反對派，咁就唔洗點做又保得住份工？

呢條友真心唔出奇

邊個做都一樣

得番cruz同hawley支持侵

食屎狗 快d叫侵同所羅門制裁25仔

完全封鎖咗

佢隱性五毛黎，大選前已經blk咗

有巴打分析呢個關美國政制事，長期都會係兩黨對決，拆左共和黨，民主黨應該全勝所以咁耐都係兩黨獨大

老婆吹左幾耐枕頭風？

無埋TRUMP粉, 你想死?

如果係真，咁呢個撚樣唔死都無用
之前同個支那老婆出街食飯都已經比美國人屌

果然佢係正五仔

政府 國會 都係同華爾街打工

無阿侵照顧 死撚左啦

未必...民主黨極左見右派拆，佢地都可能折

共和黨滅亡
民主黨接收主流派
再分裂成新舊民主黨

又二元假對立
我意思係共和黨要統一戰線先對付到民主党

叻叻

党

係咪唔明?

特登咖
以為自己好撚醒

Mega黨搶1/4深紅共和黨票攬炒
都夠共和黨全線滅亡

呢d撚樣屌黎冇用架
一係就殺撚左佢